想問下機場即日岀入境。。

是咁的，女友和朋友
晚上7點40分到由日本到香港
之後我晚上10點35分同我女友係香港飛去台北
大家覺得趕唔趕得切呢？😂😂

唔返屋企咪趕得切

唔係唔得 不過你小心行李delay

有無d乜野要注意

啲衫一定好臭

有冇機會可以唔使辦離境手續再岀過境？

首先 要日本飛香港班機無delay
第二 如果有行李寄倉 要快手攞得到

照計 係得 不過只要其中一part出事就

應該唔得 除非你當轉機 不過應該要航空公司個邊搞

Why not 日本去台灣directly?

唔俾得佢朋友知我同佢去台灣

咁就再夜一班機啦, 台灣d機好密, 中間如果有時間就去食過飯

佢朋友 即係正印男友
樓主識食喎

留名學野

平時聽人講早到左有得搏早一班機飛走
咁會唔會有得早到機場 但轉遲一班先走？

分分鐘涼都未沖

可以退機場稅

唔好寄倉 得handcaryy會好d
唔使等行李出
試過行李遲過架機1 hr先出

唔好寄艙 用e boarding pass應該ok

一腳踏兩船唔係咁易架o靚仔🚬

賤男

兩間分別係咩航空公司？